試卷資料及自己所學解釋，是否同意「1900-45年間，日本為中國帶來的*弊*多於*利*」。

屌你老母楊潤雄，咁樣改係咪就冇問題呀。而家將政治帶入校園嘅係你哋呀。同埋我想講即使答係又有乜問題，學術自由??

轉個問法實唔會屌，班人都on99既有得揀同唔同意架嘛，仲要係記者會話事實只有弊多於利